我個男同學癡咗Q線

咁話說我有時都會po下啲日常嘢上story
點知條友次次一見到我po新嘢就send啲on9嘢過嚟 嘰哩咕嚕都唔知佢up乜 最嘔心係佢仲要用埋啲"😘"咁嘅emoji
我都已經已讀不回佢 但佢仲係都要send嚟
真係唔知佢想點

做乜唔應禾jack 😘

咩系story

ig 同snapchat 嗰啲story呀

😘😘😘

見到都想嘔

樓主靚唔靚女 ？可能佢對住你ig啲相 邊打J 邊錄音畀你

系你老母

咁我又真係當佢係fd子嘅 block咗佢又唔好😅

禾巧京京

教你寫正字

想溝你

吾係甘牙

歪派膠牙

🚬等我食埋枝煙再慢慢教你

不是吧 佢咁做只是一隻煩膠

襯你

用煩膠嘅方式引起你注意，哩個係第一步

咁禾仲意你😘

第二步呢